（突發）搭輕鐵畀人捉 但條友寫錯地址 畀唔畀好

利申：住yuen long

佢哋已經隸屬警隊

兩個字都可以同時串錯

清請問點樣可以用連豬抹圖？

樓豬 我都係今日比人捉

有冇寫啱你身份證?
有就要畀

寫字寫到咁撚肉酸

佢個樣係咪都弱弱地智 ?

呢個有得抄 佢寫啱

有身份證就走唔甩

搞笑。唔識英文可以上網查/寫中文咪得囉, 份form冇話一定要寫英文, 扮撚晒嘢

有身分證無得走 唔交隨時發左通輯令都唔知
第時去旅行隨時比人拉

點解要比身份證佢

直接比錢

yeun leung

原諒咗你

係咪唔洗畀啦